今日記得同屋企人睇開電視既新聞

推

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

改變屋企睇法 由今晚開始仲未遲

屌老尾 我屋個廢老仲係撐警真係癡癡地

屋企隻廢老撐中共 仲邊有得救